新倚天個丁敏君根本就是港女格

各位說對不對？港女格

港女格

好正
征服港女先有成功感

就是要令她喊「不要，不要」。

其實真係會令人想屌撚死佢
好想侮辱佢

西女人樣

好正喎

敏敏仲正過芷若

依家講緊佢港女格
你又講乜春呢

乜撚野對白黎
流出水?

樣衰到

個閪流出水有咩問題

正過港女好多